之鋒：太古和你唱 Twitter 戰線要人

#Twitter戰線要人【🎤太古城唱下歌｜上千黑警壓鎮居民 趙家賢助理倒地昏迷不醒🤬】

今晚太古城「和你唱」，香港人歌都未唱，黑警已經出動上千警力清場不特止，仲要搞到趙家賢助理倒地昏迷不醒、侮辱趙家賢被親中暴徒咬甩耳仔、對住平民及記者動輒用「限聚令」要拉要鎖，咁出色的軍政府行為，當然畀外國人睇清楚，令局勢激化嘅，從來係濫用武力嘅黑警。

正當外國人關注香港抗爭運動是否完結之際，今晚係好重要嘅一晚，同全世界講：即使香港政府以防疫為名，透過「限聚令」打壓抗爭運動，但香港人唔會因此而停止抗爭，亦唔會因為兩辦肆意擴權而自我噤聲！

Btw 之前法官「高尚情操」論個post，起初外媒無乜留意，但Twitter 大軍推到連BBC都關注起香港法官嘅問題，唔該今次大家都出盡力推一推：

仲有呢個

防暴歧視趙家賢嘅英文tweet

兄弟爬山，各自努力！

努力推！

正如陳日君之前講，兄弟爬山，一齊努力！

好耐無聽呢8個字👍

推
打鐵要趁熱

推

順手做埋

幫侵仔廣傳：1993年被拜登性侵既女仔既阿媽 打上Larry King 節目控訴 嗰集俾CNN 同 Google 抽起咗

push

人來了

推啊

一齊上Twitter 推，唔該

記住add
#StandwithHK
#2019nCoV #WuhanCoronavirus #武漢肺炎 #COVID19 #WuhanCOVID19

香港應該係全球最先用防疫措施黎打壓自由既國家

up

一個拳手，一定要建立自己的節奏。能夠令對方跌進你的節奏，他就逼着跟你走。能夠打出你自己的組合就屬於你的節奏。能夠打出多變的節奏，就是一個好拳手。

搞掂

太古手足出咗力
係時候到其他手足發揮
做大件事

推，推上國際